(回帶) 2017年譚德塞在北京演講，附和一帶一路、健康絲綢之路

2017年已經吹到天花龍鳳
咪又係垃圾

Twitter 戰線可以試下翻舊帳